300中學生樂富廣場合唱

有反對修例網民今日(23日)傍晚在黃大仙舉行名為「仙人學生交響曲」活動，約300名區內不同學校學生身穿校服在樂富廣場合唱不同歌曲，包括《願榮光歸香港》，而部分人戴着口罩、頭盔，高呼「光復香港，時代革命。五大訴求，缺一不可」等口號，不少路過市民及街坊駐足圍觀打氣。

期間，他們在廣場頂層垂下一幅約4乘40米的黃色直幡，寫有「我願榮光歸香港」。期間數名學生用雷射筆照天花，有人大聲調侃「着火啦」，引起在場人士哄堂大笑。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190923/mobile/bkn-20190923182523355-0923_00822_001.html

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

支持中學生

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告